陳同佳「自首」條件係牧師幫佢營造衝動殺人煙幕？

台灣講左要搜證埋香港
因為有理由相信係有預謀

依家林鄭班人係咁幫手放風話衝動殺人
係咪驚陳同佳唔返去自首謀殺罪
咁樣係咪妨礙司法公正

推 陳同佳你預備唔恐刑都終身監禁啦

殺人填命 天經地義
條on9 投案 想唔判死刑 ？
英文 講咗好多次 只有投案 冇自首

係啦
一日冇證據
性愛片都係鳩噏
返去面對謀殺罪la 大粒墨

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

其實好嚴重嘅先會判死刑。

你覺得宜家唔夠嚴重咩？
先唔講引發咗一場革命
棄屍潛逃、一屍兩命喎